珀XX停船之後樓價下跌，各位bro準備好未?

啲居民都係驚樓價跌姐
到時真係跌，去入手